Версия 1.2.1

resources
--currency_rates_last_90_days.xlsx - в файле хранится информация о курсе валют за последние 90 дней

python
--baseline - вычисление средней стоимости валют за последние 90 дней

добавили логирования по времени для вычислений средних значений курса валют, логи хранятся в директории python/logs/ с разширением .log и именем...
